今日喺公司瀨屎嫁禍咗俾個女同事，搞到佢喊咗出嚟

公司有個新嚟嘅女同事叫Cecilia，份人細細粒幾可愛但性格好撚臭串，同佢講兩句嘢就嫌麻煩黑哂面咁，所以冇乜人同佢熟。
通常佢都係自己一個食lunch，同埋唔知佢偷懶定點，
一日可以去3-4次廁所，次次坐成差唔多半粒鐘先出嚟。

今日啱啱食完lunch返嚟又見到佢走入廁所蛇王，
突然覺得個肚痛痛地，
咁啱老細又有嘢搵我做，搞到我又要執文件又要print埋俾佢先去得廁所，行入廁所果下已經急到就嚟爆，
我公司個廁所冇分男女廁，一入到去就有左右兩個廁格，
通常個臭串Cecilia會踎左邊廁格，
今次我入到去又見到左邊有人用緊，我冇理到就即時跑咗入右邊，
原本以為差少少就成功上壘，點知開始一除褲果下唔知係咪個人放鬆咗，
個屎眼夾唔緊一下爆咗少少屎落條底褲到，
但我已經冇心情再理，拿拿林痾埋個屎先再諗辦法解決。
痾到一半聽到隔離條友起咗身，跟住就有高踭鞋聲走咗出廁所，如無意外應該係Cecilia俾我臭走咗。
我抆完屎之後出去確認一下個廁所係冇人，之後就攞條沾滿屎嘅底褲喺隔離廁格地下high咗兩high，
然後整咗條喺廁格門口延伸出嚟嘅屎漬，
之後再攞個新垃圾袋包實條屎底褲掉咗落垃圾桶。
咁啱我今日著紅色，望落個垃圾袋到紅紅地咁幾似女人底褲，
跟住出咗廁所趁冇人見到就行去後門偷走咗，
再兜路去正門入返公司。

過咗一陣有個同事入廁所，一入到去唔夠3秒就屌咗出聲，
鏈住個鼻出嚟問邊撚個喺左邊廁格瀨屎，
呢個時候即時有個八婆同事衝出嚟搭嗲。
：八婆A ：Cecilia
：左邊廁格不嬲都係呀Cecilia大人專用㗎啦！
：（呆撚咗）唔關我事喎......
：啱啱淨係見到你一個喺廁所出嚟喳喎！
：我鬼知咩，出嚟果陣都好地地冇嘢。
：唔通啲屎識憑空變出嚟呀？你日日入去坐咁耐仔都生到成打啦，懷疑你瀨屎有幾出奇？

Cecilia即刻勁委屈咁收咗皮。
呢個時候我見佢咁慘就講咗句：人地可能腸胃差姐，一人少句啦......
跟住佢突然伏喺張枱度一嘢勁大聲「嗚呀」咁哭𠹌左，係咁話自己冇瀨屎，喊到成個人抽下抽下發羊吊咁，搞到老細都特登喺房行出嚟問做咩事。

而加佢仲要喺公司whatsapp group果到俾人改花名（因為佢新嚟所以未add佢入去）
覺得自己好似做得過份咗

左邊廁格不嬲都係呀Cecilia大人專用㗎

新同事

下次交文前check 真啲 唔好前言不對後語

你係咪有精神病？

冇是咁的

如果左邊廁格係人地專用，人地點痾關個八婆咩事？

樓主好波

我諗佢應該係串緊人日日霸住個廁所唔做嘢

型！

ok , 呢篇文合格

有埋圖就加多十分

冇創意
零分

樓主真空

我抆完屎之後出去確認一下個廁所係冇人，之後就攞條沾滿屎嘅底褲喺隔離廁格地下high咗兩high，
然後整咗條喺廁格門口延伸出嚟嘅屎漬，
之後再攞個新垃圾袋包實條屎底褲掉咗落垃圾桶。
會唔會考慮下作好啲？呢個做乜鳩，弱智？

屌你老母就係你條仆街害鳩我 搞到我喊左成朝 我已經cap晒圖send晒俾同事 你lunch完自己解釋

點解你會知人地通常係左邊廁格

呢個全公司都知，有時洗洗下手會撞到佢出嚟

如果有cecilia嘅圖加5分
注意：唔好借啲意po瀨屎圖

即刻全公司既人除底褲，邊個無底褲咪知邊個瀨屎

你讀緊幼稚園？

補充：唔使真圖
上網搵張差唔多款嘅女優就ok

咁啱我今日著紅色，望落個垃圾袋到紅紅地咁幾似女人底褲，

？
樓主gay? 男人老狗紅色底褲？

見到個標題已經笑咗出嚟

花名係乜？

屎屎

零分 重作

負皮咗，因為你真係用icon嚟代表人名

食住個勢哄佢，然後跟手食埋啦

冇是咁的 0分重作

冇是咁的 零分

食佢啲屎

拉

女同事 瀨屎 唔係想要圖咩？

無是咁的0分

原來係你隻畜牲 報驚先

兩個精神病人鬧交

班麻甩佬先鍾意著 旺啊嘛

仆街啦唔知佢有冇上連登

你係估中定係點
唔好相認

你老味好玩唔玩走去玩屎

做咩咁多負皮

好耐之前睇過
係咪話女朋友瀨屎？

幾好笑 5/10

推

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

係咪好多人未睇到因為佢新嚟所以未add佢入去

呢個時候我見佢咁慘就講咗句：人地可能腸胃差姐，一人少句啦......

成篇文最撚ok係呢句

閱

黑熊.jpg

在人群之中，你的名字是多麼耀眼。
HI對聯巴

黑熊

其實有時番左成年都會比人叫新同事

如果係真的話
真係覺得樓主好得閒
做埋D損人不利己的事
仲要好玩唔玩玩屎

笑死

又冇成年
個幾月姐，好似fresh grad嚟

啱啱grad就比人屈瀨屎

又係你
笑死

新入職記得屙完屎留record影相

樓主返庇護工場？
兩格廁格但唔分男女

所以Cecilia 係真係瀨屎？
主角入去係用右邊，Cecilia 係用左邊，然後個配角同事都係投訴左邊。

其實根本就係女裝底褲嚟，細聲啲

又做得幾完美

希望公司冇人見到個post

Ching 中文u?

笑撚到我仆街
Btw你都幾撚賤格

唔著底褲出街

屌 笑撚死
重要改人花名做屎屎
btw唔相認

厠所瀨屎屈人事件，
要搵金田一嚟查一查先得。

懷疑樓主真名叫cecilia, 喺公司瀨屎俾人知道咗就出post扮俾人屈